{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66133&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도마리노펜션"
    },
    "text": "ペンションは長慶里海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。 B棟の客室ではスパを利用しながら海も見ることができます。 周辺にはモクソムが車で6分の距離にあり、まれに海岸沿いは車で22分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は12時です。 B棟にはスパを備えた客室があり、スパの利用時間には制限がありません。 無料干潟体験後はシャワーを浴びた後にスパを利用してください。違反した場合は過料が発生することがあります。 入室から22時まで利用可能で、最大人数を超える場合は入室できず、保護者が同伴しない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可で、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは長慶里海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "B棟の客室では何ができますか？",
            "answer": "B棟の客室ではスパを利用しながら海も見ることができます。"
        },
        {
            "question": "モクソムはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "周辺にはモクソムが車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "海岸沿いはどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "周辺にはまれに海岸沿いが車で22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "B棟の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "B棟にはスパを備えた客室があります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "スパの利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "無料干潟体験後には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "無料干潟体験後はシャワーを浴びた後にスパを利用してください。"
        },
        {
            "question": "利用規約に違反した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "利用規約に違反した場合、過料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "保護者が同伴しない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金の変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 543
    }
}